屌你老母樓下鑽夠野未

屌你老母星期六比人好好休息都唔得
我呢,就擺低個電話落地板重複狂播尖叫聲
跟住家下出街飲下午茶,慢慢鑽啦下